【順風車】有冇巴打呢家屯門出觀塘呀?

隔離post見到塞車塞到爆，有冇巴打呢家要屯門出觀塘? 可以車埋吹下水冇咁悶， 唔洗錢，7點開車。

加tg: @buttonwood

push

遲咗睇Post 出緊去了

有冇位坐呀? 有位坐就唔緊要啦我都7點先開車

留定Tg 下次搵你

可加我tg @buttonwood 周不時呢啲時間會出觀塘

咁好人嘅你

我相信好多好人順路都唔介意車埋既，大家廢時出post姐

準備開車喇

巴打好好人
利申離島

有機會再出post

你好好人，如果係我寧願自己悶都唔會車人
遇著個唔啱傾既慘過悶死

我都驚唔岩傾/啲人唔識基本禮貌架， 都係抱住行出一步，方便大家既心態，真係唔岩傾都係一程車姐